[心理學台]如果你因為近日反送中的事好煩惱，請你入一入黎

如果你睇完D post 覺得唔開心/ 情緒低落/ 好煩惱，請你要揾到適合自己減壓的方式， 唔好逼自己繼續睇

你可以用少少時間：聽音樂，做運動，睇動畫，打機，訓覺，暫時抽離一下，或者講俾你信仼的人聽

你要知道，件事唔會係短時間就解決到，唔係個個都有超強抗逆/抗壓能力，知道自己條底線去到邊，先可以同同伴走得更遠！！！

腦魔提提你：要多喝水，多微笑，同意請分享

腦魔係隻心境長期開朗的可愛生物

我好唔開心呀腦魔

每一日都係負能量

腦魔係屯門班鹹濕伯父

好多負能量唔緊要
以下呢樣野雖然有D弱智
但對心情好低落ge你
應該點都有D幫助
講完之後唔會幫到你解決到問題
但可以增加到你解決問題, 支持落去ge信心, 希望

每朝起身
望住塊鏡講句
我得ge 加油
之後微笑一下

補充下：其實任何鼓勵性ge說話都ok
利申 心理J

香港人！ 頂住！！！

請你同自己講奸巴爹

睇連登同新聞睇到好沮喪
但係唔睇又更加唔安落

我有連登成癒症
我知要戒，唔可以再咁

一樣

諗著睇進擊的巨人 都要見到三毛呀屌你老母

啲腦魔好可愛

腦魔提提你:每睇30分鐘要企起身同望下怡人的風景

警告: 連登依家猶如戰場，請勇者休息夠再上前線，腦魔會幫你頂住先

長期置頂